美股認真討論區 DLXV

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

.

搞掂

今晚納dee上幻二？

唔好意思

一齊對住TESLA打J唔好再講其他嘢

Tsla...

tsla繼續上

仲有錢唔知入唔入野好

You mean sing?

邊有。。

半夜Ching Chong 留名

tsla 2013，已經唔識停

Tsla on9

想直上2050?

Tesla直線向上

2011

屌我都PUT左黎hedge, 要走

直上喎...

鬼佬食完lunch

2013

夾撚死左,一張都夾撚死我
以後唔亂講野,積口德

直線

2014! 2015! 2016! 2017! 2018! 2019! 2020!

終於爆到上去 感動

開車.無回頭

tsla聽日2100見
9月拆完10月1000

派錢咪冇事

2000之約

鑽石能量底改做2000

P巴我係你就今晚食花生算

TSLA 2000 心理位好多人 option 做 short call 會俾人追爆，一穿左而家急彈上

2020

諗住覺覺豬
企穩2000又想繼續睇

山頂見

我之前掛單,掛係好低價,無CANCEL到

原來今日插係為左破頂

山頂到了 ，插水中

同穿1800果日一樣可能收2040

山腳咋依加

要shortcall都唔會咁貼

咁搞叉會唔會拆完唔夠一排又要拆

仲有幾日...可以爆到2500

2000心理位應該好多人沽
有冇人記得穿1000之後點

420.69 睇來係真

$17 買
13.6放

好在放曬D垃圾...ALL IN 車車

Tsla聽日2100 p巴會唔會灰到戒色

2100 call 勁大量

已經灰鳩左

好難講，多左 robinhood 班友亂 short... 加上 1500 都唔係太耐之前嘅事，好多人爆左都唔奇

又話介賭

感覺收市會跌返1800

你執兩球幾輸幾舊當跌左ok?

企穩2000 安心教教豬

想賺返返殷

2000

納Dee
L子可以返黎啦

NO

又話2000好多人賣咁快比人打爆都未3點就爆左

又上熱門

咁又點呢？

自從買咗Tesla之後個人開心咗

打個飛機去訓覺訓醒就冇事

深夜上下熱門都唔得？

下一站2100

盤後應該2050～2100

自從買左tsla 數錢數到手軟

DLLM TSLA CLS

2000 鑽石底，無死

Tesla係4間波音

我本身剩張SC 2000諗住等過期，佢一起動我就平左
我相信好多人無我咁手快

真係要小心睇實個市，驚佢唔知邊日突然電腦大爆炸

我都係覺覺豬了

未來波音都要收皮飛機 軍事野撈埋

2100果班sc應該都比夾爆

哇 屌 突然又有力上

散戶賣，機構做傻仔

唔知elon musk喺度做緊咩呢

一陣盤後

存黨死清光

2021，起身就可以睇樓

nvda爭氣啦

己經大過Walmart

現在全都瘋了

落多啲啦

清曬D垃圾個人都無咁騰雞

Wmt垃圾

家下先2:55
仲未到頂

雀巴又等緊數錢

都蝕唔少啦，以前都試過亂 short call 好彩唔好輸好多，而家減少 short 只係用黎做 spread... 例如星期一做左 TSLA Oct bull spread 2100/2150，點知就快到

準備開Twitter

屎都賴出黎，2000 SC本身係5蚊，岩岩30，而家嘿嘿

聽住鐵達尼
睇tsla 升係開心既

我星期一時都把心一橫清走D垃圾
人開心左
皮膚靚左
胃口好左

P巴走左D put未叫左你call嫁啦

等緊。。

唔好咁啦 隔離po有人講緊tesla畀人吹大左

去屙尿幾十秒返黎發現就賺左成億

支持你
我都有10股fsly係手

se

又颱風
HD又準備彈了

唔鐘意 沽左佢

佢係FLSY KILLER

仲返工都唔知為乜
放晒佢算喇

You're here, there's nothing I fear

2015高追

之見佢升到到 第日都好大機會繼續

又燈

等TSM 跌多10蚊

未算遲

好想睇盤後

老實講tesla真係吹大左
係因為space x 唔上市
Starlink又唔知上唔上先當tesla係space x咁買

不過有得炒咪炒

我拎黎HEDGE，之前不停LC，之前張1800唔走，而家

波音喺可見將來係無替代品

人地返工係睇人返工 你返工係俾人睇返工

花生

講左p巴唔好走貨
真心一定拉上去

難啲 70都可能得

1股咋

2000腎石底 唔會見得番一字

elon musk三個月前生左個仔 個仔咁識投胎

有neuralink 你咪可以知佢諗咩囉

準備買樓

佢地當tsla係汽車公司 = 廢老覺得5號下年仲會派息

420 ,

拆股穿1字

萬二之約is coming to the town

買隻rolex 先多謝elon 爸爸

識投胎玩曬

Airbus?
睇吓max 8食多幾多次屎遮

又要Ching Chong

Elon loves bear ar

佢每晚都玩女
好快成個美國都係佢d仔女

.69

會變咗做 call loan musk

咁關咩事

我都輸唔少係個日

有冇人諗住tsla拆完leaps call 1000

想買隻AP 唔想食炒

執左好多？

貴到仆街

X Æ A-12:我俾錢你教你讀

係咪要回 2000頂唔頂到

Black mirror

你燈左佢 我先入到佢貨多謝你雀巴

不要追貨 tesla會掉下來

好衰

你教我仲俾錢我？好呀

咩消息
係咁爆上

唯有希望拆完會平啲

Airbus頂唔到BA, 佢係軍工機(F15, 加油機, 直升機, 預警機etc.)+民航機+噴射船+太空
佢係其中一間老美唔會畀佢執嘅公司

散左
唔再講

廢老股巨硬又準備上215🤔

加少少上pp啦

講下姐
屌，前個星期1446買入，升到16xx set追蹤止蝕，set錯左賣....
然後1900再入番...中間差左2百幾

你係咪冇經歷三月唔知連燈仔點恥笑佢

買tsla 唔坐定定
坐定定食哂成個波幅

咁係啊嗎 個時隻野成百蚊 入唔落手
見佢一跌 我即刻狗衝

唔緊要啦 有錢齊齊搵

前兩日1870@2 1880@2又贏

拿拿林龍返上過百啦之前跌落黎斬左。。又買返

Short 到佢破產

仲有幾股airbus 坐緊

窮，睇吓有無祖宗係土葬嘅先

日日俾人叫垃圾put到落地獄

仲有幾多人SH TSLA? 利申SH

日日話航空郵輪破產

尋日前日叫左一齊加注又唔信

貴成倍咁款喎

想買返

AP同PP差唔多咁撚貴啫
利 買唔起

幾日前既事

成日第一眼以為SH係 SHort 9 Tesla咁解

最多變08年嘅C, BA老破=美國滅國, 否則唔可能發生

都話set錯左賣
set 3%止蝕都合理啦
賣左冇即時買番都dum左春

冇咩 我見錶post個個都話加少少上pp

靠tsla 由－16000 變到－2000

有日回左勁多

儲到錢想買JLC

本窮撚想買隻最cheap既royal oak戴下

Aapl又破頂

呢隻野 升得快跌又快 真係cls

果陣一隻ba一隻dis兩隻都講到隨時破產咁

唔會 月尾都拆股
拆完都要下年先2300

我見新d pp好似都起碼成40萬，其實我都唔係好知價

Ummm 20萬？

講事實姐
不過佢唔可能老破唔代表佢股價表現
純睇基本面/潛力嘅話, 好多股都唔應該咁殘廢, 但市場永遠是對的

納dee有冇咁撚勁

差唔多咁上下

elon 爸爸

直接去門市試最平個啲款都係18-25萬左右

啱啱恰著咗，一睇apps就見到升咁多
今晚咩事咁龍

雀巴揾咁多輕鬆買

買下d航空撚儲下 真係唔信將來無需求

1900落車朋友你們好嗎

我賣果陣過左13xx啦，然後一晚冇睇飛左上18xx屌!!!!

首次失業救濟金多咗人攞

DIS可以老破, WFC
BA係唔撚可能, 佢同LMT, NOC, IBM, MSFT呢啲一樣, 屬於美帝唔會允許佢地老破嘅家族

Pp喎，咁平架咩

我都想有一日可以想買就買ap

唔會原價比你排到。
5167炒高十萬左右都排勁耐。

屌 笑左出來真係咩都快過人

我地呢d傻散仲講緊ap rolex, p巴已經睇緊買邊隻rm

ELON 個twitter 好撚好笑

472

三針係咁上吓架咋 5227 26.5萬

都係放棄pp，太大想頭

我有J又話你聽咩
高J 1900完係188x 妹左2日，本身仲諗住1911賣係1880再買番
好彩冇咁做ja唔係又dum春

蔚來冇料到

5167呢啲冇得講，好難買到

聽朝準時708大手掃 含馳

當炒緊tsla 你走去玩nio

ADBE
(咁夜唔怕啦

食炒就有了。$26個。

次次放完隻股都升到仆街 係咪咁黑啊

鋼嚟架咋唔好癲啦

靚咩

晚晚都一樣

我之前都高J左隻鋼熊貓地拖，後悔無加DD上全Rose Gold。

跌呀

其實點算可以原價入

我唔係特別鐘意囉

最後半粒鐘又沽爆佢

p巴一走隻股就升

蹆後叉電

成堆機械人人買緊

好難啦，唔買返一百幾十萬野唔會比你排隊買，Rolex如是，PP如是，如果係熱炒款。

NVDA 真係估佢唔到

都唔知入唔入好

買100幾十萬我攞去買隻rm好過

悶到 成晚上上落落 最後都係冇升冇跌

入左gevo 好撚驚驚

好多機械人要上車就快

又唔係叫你轟晒落一隻度

2.1入咗

所以我叫我老闆幫我排5167，但都半年了。睇黎唔買過野真係無希望。

1.9了

1.79 入左

訓醒又要數錢

起馬玩幾日

舒服

希望 見咁多人有信心過夜

TSLA要回了

補倉啦喂

其實會唔會只係武肺影響產能

守唔守到2000

又係妖股

tsla

頂，無啦啦借左Margin，明明戶口仲有錢

冇得沽

改左名果~~~然係勁

長期孖爆賣tesla call

做咩我唔買2000LC？

賭場

因為要short 73 tsm put

2000鎂_._

Short put tsm開心d

L子真係要返黎
12000

聽日盤前升一波 就放

利息好似只係5美一個月
但驚有其他hidden fees

我買貨要比錢出去，SP係唔洗比錢

由朝mean石巴到晚

TSLA 同AAPL 都破晒新高, FED廢UP 跌完即刻龍返有突, 痴線

好刺激啊

拆完再買，咁貴買唔起

唔洗比「住」

但73有肉食咩

我計數話星期五99%機會最多落75喎

Tsla聽晚都係高開低收陰燭 個鳩個星期五都係咁
仲玩到盤前既 聽晚有價好走

$10都係錢...

點計？

想fomo aapl

不過財報日唔準

同你預測天氣差唔多

F巴 今日其實有無trade, 唔見你講ticker

當我一MISS左1030個升浪就出事平時呢D大單邊贏10個都唔係問題

gevo

CRSP想加

Short 柒佢執多筆啦

又一個叛軍

過唔過夜

靠磨磨走對家既錢

減d margin
訓

唔過真衰仔

MRNA準備起飛

仆街 NVDA

Tesla瀕臨失守2000

希望聽日TSLA盤前有得炒一炒2000又J左D

高位收市

好多2000買單

盤後

Mola Mola 股joy

Aapl

放剩一張末日call睇下聽日tesla生唔生性

2000.6

Nvda做乜撚野

2000平倉 訓

期結先玩call

有冇人試下每日盤後落注400蚊TSLA睇下有無大慈善家出現

笑死

經過琴日睇到張相後我覺得可以一試

AAPL

講完我決定將每日剩低margin all in 500 tsla

1910call黎
其他d call都放哂
就算依張跌到0都無咩所謂其他call賺有凸

嘩屌 ADBE 盤後 -2.39%

AAPL今晚有469.140慈善家

咁痴線晚晚都有有冇圖睇下

469唔算啦

咩係大慈善家？

你同tsla比真係訓得

fat finger

尋晚盤後有條友400蚊放咗三百股TSLA

搵到了

差幾蚊大芋蝕少少出貨姐

琴日200擺到今日已經360喇

AH DOM有咁薄？係咪exercise option 咋

㩒錯制？定做慈善

琴日小西巴打講過 好似話係option exercise OTC?

GEVO

自己睇

首先你要理解下bid ask點運作。。。

連燈有人叫淫賤大波妹

靜啦 仲坐緊

GAN變LOSS

有可能咩？
慈善家餵飽晒所有買盤
餵到個價落四百再賣比你？

假架

想問下呢個app叫咩名

支牛，或者富途牛牛

chi na 🐮

Gevo

GEVO收市後個數發生咩事

420.69

AAPL 繼續攻頂

呢種係咪都係迷惑散戶既，我掛左465都冇接到貨

牛牛既苦海大師係咪美股媽咪麵

契媽一次過賣左兩萬幾股tsla

就算真係有人放399，你掛400都唔會輪到你買

新手一問iOS用咩記數App
有人講過美版ticker但係佢又唔比我裝隻App

AAPL
MSFT

Tsla

控制唔過10%

蘋果475

屌 賣咗張475蘋果call
𠵱家475

隻隻都升 仲諗住起身執平貨

因咩事由盤前暴跌變暴升

癲 好似返左2月咁
數前數到手軟

錢

Gevo升多15%

因為連燈係咁話今熔

TSLA 今晚會唔會回
想搵位入啊

Tsla升咁多
今晚溶撚硬啦

...

半日回調然後又直上太空
傻的嗎

訓前減左孖， 仲爆緊dllm

美股美股fire motomoto FIRE!

有無人有sdgr 點解會咁廢

aapl 起身仲升多5蚊痴線 又要數錢

個個都話熊，開市5分鐘已經轉燈

我都覺得好笑，一陣又可以加兩蚊

鑽石底愈黎愈高

月尾500不再是夢

美股美股fire endless night

tsla 靜靜地贏

邊忽靜 全部都係tsla post

納d繼續突破
8月仲有1星期多趕唔趕得切幻二達成呢

tesla靜就仆街了
琴晚散戶齊推先破到2000

月底450

aapl 460走曬搵唔番位入

想入而家唔入今晚爆上2100無機會你入

金蘋果你都走唔好諗啦

每逢依度加台仔唱淡Ching Ching Chong Chong
個市就飛龍在天咁

aapl 都要走賺錢多

嫌錢多

NQ 盤後破11500

屌 眼瞓到死 又要返工

坐成晚？

失眠

嘩 數錢啦

tesla 今晚仲有冇呢

睇清楚啦。。。。冇計落 day low 架

美股升到咁癲好驚泡沫爆

今晚tesla仲高唔高j好

好彩有跟毒巴搵食

配股@68

痴線 又爆一棍

起身數錢

都係比最高果件

Aapl 500

點解放咗佢？

發生咩事

本身月底既目標係
2000 500 500
TSLA AAPL NVDA
唔知實唔實現到

唔係66咩
一配股就咁

有無人識sdgr 求救

升到好唔真實

好想走晒佢 好驚

驚你就輸了
大市不停破頂琴日插水再終極V彈
邊會有可以大跌

走啦，我唔想搞大佢

訓左無睇
P巴同鳩巴幾時找數?

Apple升多$25俾我走咁就岩岩好賺$100

其實NVDA 賺幾多錢？
又咁多競爭對手
前排已經升左咁多 點解咁多人仲覺得佢會爆升到

徒子轉好友未 幫手震下班傻散

Fsly 後悔入得20股咁少

冇得再睇格sir文

起身數錢 (除咗tsm)

Exercise?

徒幻二話今個星期"跌"
下星期開始"幻二之路"

講呢啲

跌少升多

今晚apple應該會再破頂，拆前500

無位入蘋果

起身又數錢 今次可唔可以數足成個星期

之前連續幾日都特價456，你唔入怪邊個

其實msft仲買唔買到tiktok
想走人了

佢入個位可能在400$ 唔緊要aapl月尾落返125$ 任你入下

納dee到底發生左咩事
突然入左跑數mode咁，真係趕住八月幻二

CS Securities Lending係咪一定要打去先join到？

徒子唔見左了

應許之地！

因為麵神無炒美股

放心就黎跌75%

好耐冇試過尋日咁由頭龍到尾

係咪同媽咪麵一樣洩天機出事

panic sell左arkk

完全唔回

跌都同你V返上黎

一日一百就到幻二

我都覺得似行權

格蛇出文出到比基金招攬左

睇科技股要好熟佢既業務同技術
唔剩係睇pe

真係唔奇 戰績咁靚

Option唔係100股100股咁買咩？應該唔會買到40股

做咗gay金佬要保密 唔可以出文

Time have told
小西子可以引以為鑒

見有人講
2020年8月24日（週一）：收市後記錄合資格獲取額外股票的股東

咁如果我星期二買蘋果個d股數唔會拆？

GEVO好生醒 盤後上番2蚊

睇pe不只買939

格爾將會入基金做分析員 唔可以再出文比大家睇啦

我都想入基金做

納dee又升多棍

arkk real monster hunter

arkk

好多人叫我做fund man 啦，
唔同玩法㗎，要跑數，會逼你放貨，又有rebalance又compliance on99
你睇Cathie Wood ARK放咗幾多TSLA SQ就知
如果唔放ARKK晨早過咗$100

我自己搵錢自己袋唔好？

拎個戰績出黎，唔洗睇文都招佢啦
不過其實好多高手巴

要好似老母面咁 出文燈先得

等睇你time will tell

睇完格蛇啲文，好有料

想貸款買正股是否不智

契媽尋晚喺度買老任近期有新product發佈

升到傻
2成倉都有餐自助餐食

cathie wood成日沽tesla買埋d妖股

跑數

分析員好似賺唔到錢？基金經理先fatfat

妖王WORK俾佢咁買法都可以不動如山

契媽又掃work

我1900先上車
琴日pre market以為要free fall
嚇撚死

明明係slack

點解冇人招面面

枱底

停左掃交易所股票

Margin account Short sell 一日內平返唔會扣利息，你驚乜嘢啫？

仲有如果問嘢又唔涉及你自己私人嘢同倉位，
不如public 啦，益吓CD room

現金户好似唔可以short sell

我都未試過咁set 比較想知點解訓覺都要炒格仔

訓醒見到盤後仲係2000樓上

又高買work

病了

Time will tell 睇4000

$2000放咗
竟然最高上到成$2021.99
賺少好多

tsm台股又升番
早知真係尋日加倉

Compliance 真心煩

徒子好撚慘
尋日盤前暴跌10點win緊1500
唔知收市輸幾多

贏左啦

贏what?

訓醒又收free money

又反左手咩

多謝解答
如果升/多過一日我咪要俾息
支牛有依個功能
啱啱轉過嚟好難適應

唔知啦 總之贏左

真係爆倉 咁都反手

遲d賣軍火，整埋動力裝甲

我就是例子
新手嚇咗一嚇
最後變咗執個lunch離場

贏左掌聲

連登樂觀指數已爆標

訓醒tsla企左係2008，重諗住會番1950

隻股前晚大陽燭升10%, 尋晚又大陰還原

Keep position overnight 就開始計息
歡迎加入IB, 遠離支牛！

佢尋晚黃點嗰陣話自己「又估中跌」
贏緊1500蚊
我俾盡佢紅點入貨

條友有面仔功力

大家要適可而止地撚
唔係一陣撚得太盡，撚走咗唔再返嚟就冇嘢好玩

關懷淡友
美股post已經冇哂淡友

佢係美股台英雄
身先士卒幫我哋殿後

就真係大熊來了

契媽又掃accd，我又賺錢了

Tesla琴日貪心
差唔多o係最高位ma左小小
買入個下即刻後悔
唔知又要揸到幾時

bracket order

2000 走咗，快啲燈返落黎比我再入

癲

Tsm今晚繼續熊市
四點又要Ching Chong

無淡友唔敢孖盡d

真iron man

冇啦，俾咗咁多日特價
點會星期5又跌咁老套

見證住格sir成功

佢真係少數lihkg認真分析人

+

跟佢玩過幾隻 全部有肉食

tsm 熊啦 入貨呀屌

你老味睇黎今晚又要開盡margin 高j

高j蘋果ok?

有無機會500

要有淡友係到先可以平衡下依個post 嘅氣氛

有無人有sdgr 斬唔斬好

勵志故事
想跟佢買幣

我有，唔好斬
佔你個倉幾多？

好多人無端端斬咗自己嗰隻行得慢嘅去追隻跑咗出嚟嘅
你有冇諗過跑咗出嚟嗰隻你係高追緊已經係高水？

Buy and hold就hold 啦，SDGR earning咁好...間公司有冇變到質？你點解要賣咗佢？

下降軌未破

一半身家係AAPL 一半身家係TSM
成晚副身家無郁過

連登盤前不問價交易
75收tsm 睇跌可唔可以比貨我

連登活躍股票平均指數(完全體): 1305.93, +20.69, +1.61%
連登支概指數: 1063.59, -2.66, -0.25%
連登光時指數: 967.86, -13.03, -1.32%
連登舊經濟指數: 1059.25, -10.64, -0.99%
連登奢侈品指數: 1049.15, -3.66, -0.34%
SPY: 338.23, +1.05, +0.31%
QQQ: 279.93, +3.83 , +1.39%
VT: 81.68, +0.01, +0.012%
BRK.B: 206.12, -1.18, -0.57%
ARKK: 89.48, +0.62, +0.70%

睇下月底定下個月姐

完美對沖

完全體好似日日都跑贏QQQ

菲比斯垃圾

Strong hold until big gain

樂觀啲

無輸錢已經好好

Tsm Amd NVDA INTC

不過分身自推單嘢柒左

連指

比起佢其他貢獻算好小事

新手想開始投資美股
打算入少少AAPL同TQQQ看下門口
(唔敢追TSLA, 2000點跟)

平時港股用緊Ticker mark 數
但好似無得set 美股
請問有咩app 啱用?

Tqqq 看門口

新手真係買tqqq?
點解唔買qqq

今晚TSM反彈wor

一半入tech一半入廢老股
個倉唔識郁

原來格蛇要走

用IB嘅巴打
有冇可以import data嘅portfolio app推介吓

新手都係入下Trello睇睇先

放棄廢老股啦 升3日跌10日

用開TSLA 2000C 0821 看門口

真心垃圾

勁人做柒野係有Discount㗎，
我之前都串串共周圍辣火頭啦

年輕人有無反思點解尋晚唔全倉821 2000call

唔想到時大戶又想洗科妓股果時比人強姦

Call 開 tqqq

笑死 小西巴係咪撚狗師

離開左一日龍軍就知錯了
今晚重新出發

睇隔離ETF個post 分析好似抵搏啲
定係都保守啲要返QQQ

你唔係做龍軍最後武士既咩

小西加油

期待你上位

叫得越大聲個個，越快sir this way

前幾日升一大棍之後 就妹 配股既影響唔知幾耐

隔離po有app stocker

架cybertrash真係好7

唔計徒子
琴日開市前好多人真心睇到好淡 唔係鳩up個隻

配股對於Growth stock嚟講，如果融資拎到嘅錢係用得其所，其實對小股東來講係好事

堅幾好用

寫咗隻美/台/日/星/港/中股撈埋一齊用既app stocker(3)

加啲rgb 上去

前日見轉勢就逃亡左

小西加油
每個時代都有勁人
我睇好你

不理大眾審美觀推出嚟
真係好撚勇

仲要問

我覺得幾型

配股價set $66 九成都會跌左先
另外公司做法通常都係高位配股 所以大眾會覺得連間公司都對個股價唔係好有信心 變相利淡
Btw佢好似未公佈幾時配
如果用基本面睇呢間係幾好 但應該要睇多排先

我都覺得好撚型

作為毒撚覺得幾好睇

屌咩跌咁少

Yahoo finance

thank you
試試佢

係咪要US app store先有

有咩股可以買
兩梳蕉,行出街都驚俾銀行D阿婆笑

TSLA

有冇人研究過IPO同DPO表現上有冇咩分別

點解唔少注入返tesla 反正拆股
不過你一玩就幾百萬
都好難忌架啦

諗起佢叫人扔下塊玻璃之後爛撚咗

好難忍

以為p巴你會唔翻嚟

BRKA

有冇第2隻呀

買兩盒domdom俾銀行阿婆睇

買返tsla囉

佢姣婆嚟，講完話以後唔玩
之後隔幾個鐘又返嚟

tlsa

反思左成晚,玩左成年,唔可以就咁走左去

終於有返記憶

搵唔到依隻

睇下有係巴打識分析 其他股
你咁大注唔係車車就果果架啦
贏面大唔玩佢玩咩

唔係
好似如果係香港app store download 最後final個portfolio currency會係HKD

打錯左?

跟袁總搵食

說好既DEL APP

不過歡迎
買妖股之前三思下

太高啦

佢依家都已經係啦

想join頭位

INTC

tesla 拆完會唔會再上之前成班錯過哂

未玩過,會否變鳩菜

kodk allin

抄咩呀你

Ai training

ETH2.0睇定先
而家都price in 哂
早幾日放走左一半

計哂數75係短底,今晚應該76-77結算

利申睇好
岩時機會入返

台股V彈緊
今晚可能爆升…

你地玩crypto用開咩platform

買都唔好依家入啦
個勢轉緊

78 蚊貨
呢d 位加都費事

慣左localbitcoins入BTC轉USDT買其他

認真覆

尋晚我都溝到78蚊貨
仲諗住跌到75再入

呢隻都幾似alibaba
基本面唔係差 (唔計制裁)
但係升要啲時間

係 不過我相信佢一出2.0果排會又有堆人fomo推高價
所以呢排睇岩價就入
睇班ETH dev幾時fix好D BUG
個Vitalik好堅持今年年底要出2.0

認真問你一句，
你玩咁耐股票
係咪得Buy and Hold真係贏大錢？

真心正
加上台仔野有疊加

呢排講緊呢一兩個月啦
我諗佢無咁急
岩岩先FIX好TESTNET其中一個2.0見到既問題

琴晚開市買咗少少

tsla 今晚會唔會2100以上

台仔龍緊

tesla 而家過左2000 大關應該唔會跌穿2000，拆股前睇下上唔上到2500 今晚高J 10股先

做咩姐

最後一日都要夾死d權？

晏少少P巴SP就會話台灣傻散高追

今晚 j 多5 股

跌唔穿2000就升

龍哈龍哈哈

SpaceX 幾時上市

今日tsla有大風雨
似會又上又落咁搞爆d option

Never

妹一日，星期一又高開

拆完可能會

好想all in

SpaceX上市會唔會令Tesla大跌

ALLIN CCL AAL下年身家3倍起

一齊升唔得咩

拆完股股價無咁高就算要分拆上市影響都唔會太大而且有可能一齊升爆頂

親生仔唔上市

咁貴
我見到而家都係9萬2尾
region 問題??
不過我好耐無買 唔知而家情況點
好耐之前5000入的
之後好耐都無再買過 只係間唔中轉黎轉去

Ba dal mar

Starlink幾時上市

我無睇crypto好耐，
睇chart有cryptowatch，睇news 有Reddit

我以前做過crypto exchange, download 過ETH node 落VM 行blockchain locally ...寫過DApps...
BTC行過 bitcoind client.. 全C++

真係癲癲地

我都想知
炒開槓桿，crypto無得槓嘅話好似唔多吸引

加上佢地又唔係無錢
nasa 筆錢佢地都有把未用完
仲要不斷接緊其他公司嘅單
射野上太空

Crypto仲槓 點解唔玩輪盤/賭馬

tsm 台仔勁到

可能佢有玩埋呢

... 精神分裂未？

sor
睇錯野
習慣買完入去binance/ kraken 去trade其他野
本身用開火幣
但而家唔用中國野了

以前D platform d c2c好貴, 起碼markup 5% up
所以我以前localbitcoin就算(以前多數1-2%)

而家可能有好價D
但好耐無用現金買bitcoin

agger
再槓一上一落我驚會家破人忙...

亡

納期

LM P巴係做邊行定炒股咁有錢

其實P巴講嗰啲用programming 搶liquidity 殺輪枱我都有做過
要駁HKEx DMA collocation...
依家唔work 啦，越來越少肉食，alpha decay

無誘因同美國未必比佢上

binance手續費貴唔貴？

扯旗師

做兒子 追番C字頭既post再黎啦

好耐冇見

cryto仲大風險過長坐kodk再槓桿落去一係買半山一係ifc都唔夠跳

SQ巴上水

琴日射完軟左幾粒鍾扯到而家幻二既力量太大

咁我都係唔玩槓啦

好巴你終於翻嚟

納dee 仲扯緊

納dee好心急8月完之前要幻2

上水

仲有500點就高潮

之後係牙徒標普6000 信念

一起身 tesla過2千 apple過470

個倉tesla 佔得 3 成 尋晚減左
依家納又扯

L 巴

不過crypto而家好少信得過嘅平台交易

車唔會停
人類唔會唔用apple
武肺正垃圾

我返工唔係做research
我做quant dev, delta one desk, index arb..
Algo trading 嘅一種...

寫文嗰啲真係遲啲先啦，呢度真係好多big fans..
唔想俾人cap一兩句指住黎話我錯...

徒子琴晚請左成打偉哥比我地食
射多幾次都可以

支持

武肺呢隻垃圾過後真係無野擋得住向上既路
一係打仗一係美國本土又有恐襲真係無其他野會大插水

佢自己講目標一千萬財務自由就end game咁

未上火星IPO乜柒 10年後再講

真心想學你個process

打仗波音又贏

真心想跟你學習

其實一個倉比較好嘅波動係幾多
我見依到個個日日加減5%10%
我個倉就算有做差唔多2倍媽展
每日都係得2%到上落
以一個2x歲嘅人
風險評估會唔會做得太保守

Bitcoin有gbtc

日日睇到美女升，又賺左幾千已經唔想返工，好想射波唔返工，但係一路返工又一路賺先快財務自由。好難頂呀

要幾多錢先財務自由到呢

唔知要坐幾耐 成條下降軌

清假清得耐
返到公司真係有惰性
尤其返到公司pick up d 嘢真係好hea咁做
呢度多唔多巴絲wfh?

其實我反而想知而家去中心化有冇國家開始注意佢

Tsm 尋日啲台仔點諗

原來巴打做呢類交易員

Coding好勁

會

我每日起10%上落

有無人今晚J TSLA

今年加埋唔知有冇一個月係office

Wfh左大半年

格sir 好似中咗tsla
但bynd 都收皮

跳過左bank呢一關啲保守派唔怕咩

我估你係孖ETF佔大多數？

小西巴想問你呢d工種係咪一定cs人/math人先有機會入行？

Who knows bank唔可以做埋DC
銀行都會轉型嘅

100%係，否則in都唔in你
我返過兩間ibank, 冇見過一個讀BBA嘅人入到

當你本金6000美
孖6000美
all in arkk
都唔會好似依家咁
學乜人高追

佢個理念同我真係好似

我唔知點為之保守
但我就知夜晚訓唔著教就係太進取

1000萬少左d 10年，起碼都5000個啦

我有個fd讀cu biochem有offer收
其實佢哋想要咩人

講起就嬲
之後我拎住data scientist個朵去試下申請你果份d post
in都冇得in
有冇咁痴線

BBA比到盡都係3大Qfin 有排都未到pure maths major個層次(數學程度黎講）

基層公屋仔 唔係靠老豆老母 10年有1000萬 大佬算好撚叻喇

多，加埋之前大病咗，我成年無返過工咁濟
啱啱返咗陣office 又準備走

好巴

係 50%TLT
最進取已經係ARKK
其他都係VYM HYG VNQI個啲
有機會大升嘅SLV就學吓LC
學習緊用VYM玩SC

新手學緊玩

真 勵志...

勁wo
top journal first author

其實巴打有無諗過去2 sigma果d quant fund揾大錢？

本身得野雞is 學位 想自學algo trading
有冇啲咩好方法？
唔打算做職業 只為興趣
有睇過啲資料 冇math底有啲難

買GBTC可唔可以取代買bitcoin

格sir 依兩句應該達成到了?

其實我都係做住學
真心覺得自己好彩屎忽撞棍，入啱行食正條水...

唔係TSLA賺到首期啦咩佢

今晚再加佢老母注

可能我太新手 2%波動都會睇市睇到點幾

佢Tsla eth已經做到一千萬up

有premium，唔係跟足

好撚勁，月入有冇20個

留名學嘢

而家無，但將來可能有
有次同個舊鋪ibank trader 傾人工，佢係我半個mentor 半個trading buddy
佢話: 你總有一日會追到我個人工
我話: 我嘅目標係要出你呢個人工俾人

翻工當對沖

劉明學嘢

Tips 係.. programming 個個都識，
你要有d trading exposure 同sense 先有機會跑得出
好多academic paper 太多ideal assumption
現實通常有liquidity, transaction cost, compliance 問題
解決咗呢啲先講

變番學術post

返工賺得果幾皮，專心研究炒股可能仲賺得多，又自由，點都係賺

返工係穩賺唔會蝕
炒股非必然

Sor...講返女人
P巴book咗驗身未？

其實幾好 我都想聽多d algo既野

炒股長渣都係穩賺

契媽 with IBD

睇完依個post, 我好後悔緊點解讀u果陣唔讀下programming coding cs

個post 日頭同夜晚真係兩個世界嚟
認真討論係好事

最近好忙
不過見到臭雞fastly咁生性好巴感到安慰

有趣過nursing 咁多，有啲後悔

讀u乞食科

真係做嘢coding就唔有趣

身邊入行既人都唔知有冇一半
每科都有自己難受的屎
唔洗識呢D先炒到股既

駁唔到 識programming真係好有用
然而香港都係唔肯發展 呢啲野應該由細學起

霸氣

me2
u讀垃圾科好撚sad

同埋香港好少呢D POST
之前有外國bank叫我去做
早知去 而家搵唔到做緊垃圾野

都唔係, 而家吹到好行
有D想開始轉行
到時中學生都寫到ML DL, 我就PK了

格SIR都唔係金融出身啦，炒野最緊要賺錢，唔係為左賺工

讀IS咪得

其實寫code反而唔係最難
而家都好多教學同工具
難係難係個strategy到
要穩定同準成度高先係最難

搭單問下想練好D PROGRAMMING 可以做咩PROJECT練
學完最基礎個D野之後無頭緒點樣進一步發展

為移民啫，而家year 2仲有四年

再讀 人生流流長
我都想讀

exactly...
寫真係唔難
而家有D中學生都識寫python
問題係點搵個strategy出來

講到咁學術唔敢鳩叫了

我都想讀cs 來緊準備報data science之類ge master
Trading 依d真係慢慢學番來，做得多就會有感覺
同讀邊科好似無咩關係

呢個真，散户買股票真係唔洗識呢啲
識programming 最多幫到你揀SaaS股，雖然已經好大優勢...
我倉有隻ESTC爆緊上嚟，我相信好多developer 都識呢個公司
但你要解釋比巴菲特知呢間公司做乜，冇乜可能佢會明囉..
唔明唔好買，我又覺得啱喎

你有咩需要就寫咩
我本人:
搶飛果陣自己咪得閒寫bot
炒股咪寫tools 去幫自己做 analysis 同predict
打機就去寫外掛

C打好耐無見，近排研發左啲咩新野

太遲了

依家先起步學programming

外掛都識寫咁勁

IBD你比錢就有得用，唔洗寫，難在你點用佢炒

你要有知道點解出人工俾人係值嘅concept
先可以企到喺entrepreneur 角度去投資股票

奈何大部份傻散淨係諗收人工

日頭學術台夜晚鳩叫台

呢個有用

唔會啦
中學ICT都仲係冷門科 就算學都係好簡單hello world 貪食蛇
外國好多都中學compulsory

咁多話想做IT9
行內人睇到想笑
果D乜鬼股票APP, trading APP
寫個連燈出來
其實好簡單.

If then else if

巴打咁癲

NUMBER啦屌! 獨食肥撚死你

冇錯 只要有一舊本金 人人都可以玩
網上有現成用python 寫嘅程式
用一啲錢就可以代替到唔識math嘅問題
問題係唔識strategy
重有一舊可以試 唔怕蝕嘅本金...
因為一個strategy 有bug 的話
可以一嘢燒曬啲本金

利申 唔夠膽玩

好巴 想問下如果個本唔大 係咪最好就買ETF+LEAPS CALL算?

學data science係for fun
基本上 讀書應該係求知識唔係為左用來賺錢
（所以我以前走左去讀math)

我一路都有貼倉㗎...
SQ SE FB TSLA AAPL 呢幾隻大路嘢你分注入已經夠你玩啦
前提係你要有14xx 坐到1999嘅決心

點會呀
mdb 前排特價完都上返來
仲快過estc

做back test都做死你

coding有趣 笑左 未講十年前IT狗人工低到仆街

for fun唔使返學讀啦

來緊gitlab 都上市

本唔大應該重注落 高增長股 等個本變大先轉番保守
前題係要打工對沖

琴日開左75驚佢溢價要調返執咗少少就平左

入嚟nursing走一轉再講

咁張cert都有佢附加價值ge

都唔係既
我寫左幾年曲
都仲keep到覺得有趣

Master 有諗過讀cs
但應該唔係喺香港

fall guys隻外掛係咪你寫出黎

MongoDB都算SaaS咩
咁講AYX果D都得啦

香港IT有趣極有限

Coding = 如何係人哋起嘅屎塔上面加一舊新屎
玩屎都覺得有趣嘅可以加入

咁又未必
用開但都會知道而家market distribution, 同之後既趨勢 我認同呢個真係算大既優勢
再加埋留意下stock間唔中會見到自己用開既tech / screen下到時就知

雖然可能係我咩狗屎垃圾tech都會用既 SaaS platform 多數人叫得出名我應該都會有用過

依個真，但係無奈地我投資所賺嘅無係返工嘅搵咁多，所以先困咗係傻散果邊嘅觀念

多謝你點醒我

我會努力增值自己

視乎你點睇

侵今次應該坐定粒6連任

唔係啦 我無玩呢隻
beta玩過覺得得好少關好悶
但老實講要寫呢D唔難
要長存到先難

現實係degree 同第時做咩無必然關係

咁都唔算咁冇計啦
你自己慢慢

咁多人都孖緊100%

GM好似講話唔會封 但係你被人report左係外掛既 就開個外掛ser俾你地自己玩 神仙大戰

C# vs python ML方面大家點簡

好彩玩ps4

python 100% sure
介紹埋ML lib俾你
sklearn

Python
但c#好似比較少人用？
Math佬表示 why not matlab

C#係for大公司打牛工用

淨係識C# 見到python 功能超班想跳船
why not both又handle唔到 唔係IT底 全自學

python for sure
不過而家學既話prefer Julia

新手睇左呢個post一個月多d 覺得呢個post d巴打好多都好好人又有學識 又唔會圍爐排斥新人 成日都見到d巴打好認真咁解答人問題
雖然個post鳩叫鏞酒仙既時間居多 不過有時睇呢個post都學到野

有趣既唔係coding，係搵錢
搵唔到錢既話你估下有冇咁多人話coding有趣

大學用matlab 出社會無再用過

MDB算SaaS啦，佢而家係玩緊個database 放cloud
但我揀ESTC無揀MDB係因為MDB 太高水
PS ratio太高，
同埋我自己用落Non sql嚟講Redis 好過MDB

C#似Java 睇你個人喜好

識C#一定好似pick up python la
寫python小心D space就OK

呢到高手雲集
讀垃圾科唔敢出聲

呢度好多識嘢之人答咗你

日頭=討論區
夜晚....

呢排多左強國傻散

咁對手真係太弱

我淨係見到好認真咁亂咁答新人問題

另一個post 好大酸味
冇買咪冇買洗唔洗酸

炒股不嬲要有分析能力

係一個訓練

萬3隻language 隻隻唔同寫法 最要你識個logic姐 真係要全訓識哂 死你都未舞得掂

可以仲 keep 到寫 code 有熱誠係好事
以前我都係 coding 底
不過本業反而係 main
生疏左好多年

一時時啦通常都係擺明連google都懶既問題 先會咁樣比人玩膠亂答

學呢D本身都係幫下返工 link up個堆垃圾software 做real time analysis
唔係又係哂時間做spreadsheet operator

守門員 忘巴

新手價投入門股sqqq

agger
比起學lang
學concept重要好多
lang你睇完doc一兩日就上手啦

淨係見到老手日日扮新手

其實睇你點睇寫曲
我當佢係解決問題工具only
寫曲當玩IQ題咁lo
你當佢係搵食工具可能覺得悶掛?

今龍.....
留番今晚先叫

L子萬二之約要上尾班車

新手問
陳日買左SQ
係咪跟nasdaq行嫁

妒忌啲新巴打日日賺10%

我都係度學左唔少野
多謝大家

跟恆指

琴日成班人入來問入唔入aapl，入唔入teals qqq 笑死

差500點
好有機會

Brainfuck

L子=先知

我好憎excel
到而家都唔係幾知點用...

呢個好玩

問拆股就開始玩膠

其實客氣又唔係google都懶既
個個都肯答

相反我一定會鳩答

appl下個月1字頭

我都想，但係

唔好幻想得太美好
好多都係垃圾黎
做過幾間

index match走天下
不過連續兩次index match會load極慢 square^2

有啲連QQQ都唔知

Leetcode ..

讀完書都唔夠你發

一日升100點夠做

啱聽！我覺得人類之所以優勝於動物係因為我哋識用工具
而所有工具之首係電腦(Integrated Circuit)
而你識programming 就真係識運用晒99% computing power of 部machine

你有冇諗過，能力越大責任越大，
如果有一日地球捱唔住
人類可能起一隻方舟夠晒所有物種
可能我哋用silicon 整嘅chips 做到AI..
同聖經故仔入邊講嘅泥土做人、挪亞方舟，都會實現...

咁快打大佬

完全乜都無睇，跟住話入一萬蚊買咩好

同意呀屌
成日唔知頭唔知路得requirement
錯左都唔撚知第日又要debug
問 scenario 又唔撚答

幼二之約定二千之約難

好多leak 都係improper setting of elastic search

Google 都懶

有無廢9圍下爐?

唔敢出聲

點解唔short

但起碼係自己想做既野

我諗緊我依啲非math/cs底都無乜機會入到行

一皮野點知佢想點，輸又唔係入我數

好自悲 望到大家

但又有動力想玩好啲